[耳機拎]跪求IM70升級線推介

條IM70用左差唔多一年
想換條線令人聲方面進步
筆直$600

600蚊會有提升，但分別未必大

直接換im02

海洋之心 原裝太硬唔舒服

iphone7夠唔夠推

我果隻買左半年都無個插頭位就斷左

im03 換咩線好

agger